[突發]有個印尼佬影啲阿華田我睇

佢到底想點

報驚

你可以準備報驚
因為呢d準備來港

要來整印尼撈麵

樓豬好快畀國際刑警搵上門

樓主快啲報警
佢本身諗住send畀接貨條友
點知send錯咗畀你...
你自己小心啦

樓主小心

印尼

cls

連登神探

你個反應做乜鳩

報驚啦 自己小心

hahahha

報驚啦

hahahahahaha

留名

咩黎？
大麻？

乜鳩都扮上黎

樓主 rip

再見樓主
班人好狼死，睇過使徒行者就知

再見樓主

樓主試下轉佢個icon再copy佢講d野sd去 +62 852你個電話 睇下佢點覆

個reply

LM跟進

Oh my god

You sell drugs

樓豬

樓豬個反應

diu, no chinese

omg you sell drugs

個印尼佬想同樓主分享D 貨
所以hahahaha
btw樓主一係等坐監 一人等俾人滅門

樓主

樓主安息

屌你班盲撚 有針筒既喂

跟住又會多個人開post

你個反應

oh my god
u sell drugs

咁突發好難免嘅
呢鋪我撐樓豬

樓主即刻去cut咗個電話佢 快

樓豬rip

樓主唔應佢都無事
應左有排查，洗定八月十五啦

你知道得太多了
樓主rip

樓主個反應

好鍾意樓主句oh my god

樓主你真係on9 同差佬報串有錢收㗎

睇嚟真係以為你係佢friend喎

有冇神探睇到排版寫咩野？
FBI要出動了
頭版：連登仔拹助破獲一宗毒品買賣
巴打要揚名天下了

好人好姐點會叫肥絲_隻
一定唔慌係好人

菊花殘滿地傷 你的笑容已泛黃

肥料嚟

rip

咩毒品會係啡色

FBI is watching you

樓主rip hahaha

你個回應真係笑咗

噢你賣毒品

想知道多啲野就唔好覆得咁on9啦樓豬

阿華田

Oh my god

右手邊條友戴住個黑色紙袋

樓主呢

..... RIP

樓主已失蹤

你知道得太多了, 樓主rip

樓主去咗邊

Oh my god
U sell Ovaltine

睇嚟樓主去左搵印尼佬分一杯羹了

樓主RIP

樓主where are you

樓主快撚啲着草

Lm

樓主已經比人劏左

有無人睇到張紙寫乜

Pablo Escobar

樓主個回覆完全係打草驚蛇

好似寫住Cu, Fe, MgO， Fe下面個行好似有啲ratio

樓主係咪俾人滅左口啦

報左警

樓主再見

樓主快D send幅圖去印尼警察
係佢地搞9你之前捉9佢先
有佢地電話應該會捉到
捉唔到你就係咁先

Rip

樣本分析結果

樓豬成世可以食撈麵

點解會覆d咁既野

樓豬

不安 已報驚

樓主俾人搣咗口

樓主報平安唔該

樓主？

樓主rip

單野揚左, 樓豬今翅仆街鳥

樓主已失蹤9小時

個印尼佬可能係賣近 100%純度咖哩粉掛

咖哩又好似真係咁包裝啵

果d其實可能係咖啡粉

利：去過下印尼見過
(但都好似要深色少少先係

同佢講你係Interpol

樓豬都比人拉埋

可能真係阿華田

係營多粉黎

兩個串謀賣毒
樓主

RIP

有咩咖喱粉要用針筒

咖哩黎
冇事既

Dllm 上網查左 用黎畫Henan嘅材料姐

樓主嗰嘢擺明係劣汁版la

樓豬一路好走

死得，快d換電話

你話你要哂佢

印尼撈家

肥絲大.....sor應錯人

頭搖又尾擺

真係大撚獲send錯比連登仔

等睇樓主坐監

等我whatsapp 番個印尼佬, 比返樓豬幅圖佢睇問佢 send過幅圖比邊個number

樓主係咪已經…

樓主死左未

安已不

樓主呢？

咖哩粉？

樓主好走

breaking bad

on9仔樓主
仲放上黎我係你就即刻去報警

樓主準備好lan 線未

Ahut up and take my money😡

有針筒

毒販唔係人咁品
你睇墨西哥班人, 殺人全家斬手斬腳當街吊屍都得
樓主仲要咁公然開post...
我係你就即刻book大飛著草啦

樓主 電話係prepaid sim定上台
如果上台佢又有窿路
實搵到你住邊

樓主比FBI拉咗了

樓主你小心啲因爲trfujdegkufddhjhdgjhddtjbffhkggyhgddfhkigfc

咖哩粉

樓豬會唔會俾人滅口

Say my name

條印尼佬如果因為sd錯比樓主最後出咗事
咁成件事都幾好笑

樓主試下求俾個印尼地址佢，加個價錢

樓主唔見左

樓主係咪被FBI破門入屋拉咗

下世小心d啦

樓主一路好走

haha

樓主咁耐都未上水

破負處

樓主?

滅口

樓豬係咪到呀，好擔心你

Oh my god
U so suck

條友唔理我

笑死